連加特可唔可以轉型學C朗咁踢波贏取球迷認同?

有冇?